點解back to school送貨可以咁難慢

有無人可以解釋下 又唔撚俾自己攞

網上出貨係由大陸倉庫直送香港

Back to school係咪淨可以上網買？

得上網有耳機送 門市淨係教育價 但冇耳機送

食得鹹魚抵得渴

我7月買部ipad要9月先到 仆街

班窮撚又要平又要正又要快

我買左一個禮拜就到

我打爆部Macbook pro 13吋， 都等五日左右有， 但airpods pro 仲等緊

即係要打過去催佢 佢先會快啲送貨？

放ipad air 3 全新未拆，64G，深灰色

巴打我係由香港送香港，點睇